天水圍警署開始多人

天水圍人出黎啦 幫推

推推

推撚爆佢

#8月5日。我要罷工

幫推

又落閘？

18區遍地開花
8月5三罷

街坊 推

push

coming

就到

落左閘

快黎

天水圍街坊好屈機

推

咩事

小心又有煙花

加油 後門全日都有狗走黎走去

撚

狗隻提早罷工

真啊 等你嚟

狗屋已落閘
天橋有人圍觀

有埋圖都問

你盲撚左架

想多圖確認清楚姐

洗唔洗咁既語氣
想多圖d確認下姐

Push

PUSH

小心又放煙花

想知又點解落閘？
帶頭參與罷工？

所有人帶口罩！！天橋有條友不斷影狗屋外 放大拍人樣 拍短片

天水圍警署支持大家，提早罷工